[真係有圖]邊個咁唔小心影女腳影埋自己個樣

仲要擺上twitter自爆

比個twitter 黎喇 仆街

REDMI係咪大劣嘢

$400

屌米二廠

應該好快拉

有乜好偷拍？

以為你講依個

係咪當打水印 又唔係影裙底

咁多變態毒撚阿叔周圍偷拍人

拉條毛
佢俾啲女發現咁多次都冇事

上咗連燈唔同講法

藍色絲襪 條女個一定係閪癢

條女對腳正撚正呀
一定係靚女黎

狗鐵真係自動防偷拍

有d咁嘅事

想問有冇d twitter 係專偷拍人離罩露lin

齋影腳好似無問題？
影裙底就話姐

肥腿。。笑撚死我

啊叔影番啊嬸冇咩問題呀

唔係講笑呢個阿叔啲動作勁自然
你唔同我講佢偷拍緊 我都真係唔知

仲要用支那紅米

你睇佢Twitter follow緊啲野
全部都好大陸口味
仲有佢好鍾意阿姨
睇佢推左個咩唯美人妻
係有對絲襪腳
但一睇真啲個樣
嘩屌阿嬸都j得落

支國機張相好鍾意整個水印懶係有Leica味

睇左幾張
質素差得黎之餘，仲要好多俾條女發現啤住佢

More

影都影d高質d㗎啦

柒唔柒得過柒過周杰倫

啲Taste都好差吓

影到比人啤著仲放上Twitter, 條友幾撚癲吓

又推

呢張佢係咪拎住兩個電話

啲人都幾癲

你比我？

紅米，你話呢

推一推

REDMI

一睇就知好撚淫

一

有D要求好低

好淫
對腳應該好臭

肥妹都唔撚放過

呢張瘋。。。

紫色絲襪 正呀

隔離過阿叔 望住條友影

佢係咪著裙就影

佢都食得幾偏

好樣衰

唔影樣衰樣
唔影裙底我接受到

美腿任影

射撚哂啲精俾佢

有冇靚野洗下眼
睇完好辛苦

見佢Twitter 有 follow黃page ,可以報國安了

咁多靚女唔影影堆阿嬸

點解會有紫絲

有腳板
正呀

阿嬸都影

分享腳，絲襪腳，絲襪
腿控，肥腿控，絲襪控
中國廣東 已加入 2018年12月

報狗

冇個掂

影埋堆豬閪

佢電話鏡頭對返住影佢個痴漢, 隨時可以擺返佢上嚟

好柒 又唔係貴機

因為真係大陸人

眼神好銳利

diu
見到呢張真係笑撚死

左邊知條友影緊 之後扮訓

全車人得佢自己唔知好明顯

除咗第一張
其他都好醜陋

pin

cls
好多都係阿嬸黎

隻腳好淫

偷拍啲人係咪偏弱智 無幾耐前好似有個又係偷拍自爆

條腳鍊 淫到仆街

其實條友醒目嘅話遮一遮呀或者cut走佢就得

死支那狗

屌你cls 張圖用得咁好

床上用呢個眼神望我嘅話
即刻再大力咁屌多幾獲

個呀伯咁似同一個人。。。

嘩屌你又腳板又腳繩，仁撚到

屌好撚恐怖咁樣影

右邊紅衫仲有無

REDMI NOTE 8 PRO

反映到番工都要著到釣金龜仕樣

留名

有少少技術喎
第一張扮講電話咁影

又唔係影裙底
有幾恐怖

Fetish

睇真啲 佢似係用另一隻手拎第部電話影

咁多頁都冇人擺呢條仆街出嚟

紅米

點解好似兩個唔同樣

隔離個阿叔係咪發現咗

心諗 咁嘅貨色都影

第三張好正
一睇就知淫

又諗起木耳兄 有佢就有木耳
有耳木就有肥仔

雜食

.

黑絲果條腳幾正

大奶大奶. jpg

阿叔啲口味咁鴨既？

啲呀叔就算啦

下面個張原圖明顯角度唔係佢影

佢鍾意睇女俾屌西機綁住黎插

cla咁都有佢

條友口味重到...

影女？全部都阿嬸黎喎

想俾佢踢

我要紅衫左手面個個

有冇人知, 有咩 街拍twitter 係正野

嘩 屌
第四張圖食得咁偏啊

CLS

壽星公都影

屌你老母 條友好撚重口味

你個圖 cap 埋 mind the gap o係佢頭頂令到張圖好諷刺

生得長就唔同

屌晒你地果份

經典

我諗d女見到依句應該嬲過俾呀叔影

痴撚線 連啲阿婆阿嬸阿姨都影 我驚有一日見到我阿媽....

DLLM 第4個咁撚樣衰都影

好正

第一張係咪扮傾電話 另一手影相

有冇人係Twitter 拉落見到個女人坐係辦公室椅擘大對髀個張相

其實返工對鞋着成咁 舒服咩

Ching你唔係開慣淫post咩？點解今次要係隔離台出賣手足？

好似屙緊屎畀人踢開度門個怒啤樣

淫賤眼鏡娘，射篤精上去先

凌辱感😂😂

條友都真係食得幾雜

Bad taste ....

啲taste差到😂

阿嬸都啱

一睇到d女咁樣玩鞋就即刻興到仆街

咩意思？

講緊佢額頭高到壽星公咁

個女仔應該影番佢擺上網？

係又影唔係又影

唔係得阿叔，後生都唔少

廢老連taste都差過人

唔係想歧視
不過用親咩小米，紅米電話都唔係好人

J圖100分, 但個水印要 -90分
開始懷疑係唔係小米手機廣告post.

笑撚死

好撚核突

就咁偷拍好難告

要佢有偷影裙底、對波呢d私人部位先得

肥黑絲正喎
識食

D腳係佢手影到變豬腳

LM

但我覺得幾正

無可能呢啲著幾分鐘都痛到仆街

好多豬西喎,入面果個Twitter...

少癲

下次見到呢個阿叔影人即刻影9佢擺上連登偷拍得咁過癮吖喇

變態芝麻阿叔

應該係公司辦公室枱底有另一對鞋

好多老野用電話只係用預設選項

原來twitter咁推多正野
唔反了

有冇人想做枝水？

擺埋一齊

你真識食， 要洗眼呀屌

玩少啲FB

被佢啤真係好正
好想凌辱佢
佢求我心態啊

阿叔都影左兩幅離罩不過冇露lin

挑機

第一個正

兩條女都正

第一個堅靚

堅正

係要有幾明顯先可以影到成日俾人睥住

戴口罩應該 唔係好多豬西

咁嘅質素都影

我都有

個樣少老wo

啲張正好多

又要推

其實可以做啲咩呢？報警會唔會拉呢？就係因為呢啲咁嘅死變態 一路都唔敢着短裙 前幾日難得着一次就遇到個變態想偷影我裙底

高興？

個twitter勁能多大奶妹!

lm

佢都影得好明顯

其實都係個阿叔影

比狗捉就咪搞啦

影波無問題,唔影到粒lin就得？

其實咪係佢架？
成張相合墜度都唔似坐係度影

影裙底就拉得，齋係地鐵影人拉乜

所以佢點影都得？

香港無肖像權
同樣地香港人一有事就拎起電話錄影
係咪又可以告哂影果班人

做人大方d 囉 影咪影 又唔會少忽肉既 唔係強姦非禮咪算囉

如果係報紙今日我最靚影你 你又唔同語調喇 所以你呢d 賤女人真係賤

係 你班女人大大方方比人影算啦

又唔係你俾個變態佬係咁偷拍
定係你係一份子啊？

我比人成日偷拍 我好大方 比佢影

擺到明變態係咁影人哋絲襪
冇法例唔代表佢做得啱

有人係咁對住你屎忽影得唔得

係咁對住你屎忽影得唔得呀？

得 冇問題 即管影

你有咁嘅癖好唔代表個個都接受到 ok?

呢個唔係我癖好 只係偷影唔會少忽肉 做人咪大方d
難度著短裙短褲 露胸衫 一日間比唔同男人對眼望又話佢地變態佬？

有人影你你執到啦

係你冇試過着條短裙 都已經唔短㗎其實
望都冇所謂啦着得出嚟預咗俾人望

仲要喺度勁猥瑣喺度偷影 影完返去自己喺度j

你真係想影點解唔問吓人可唔可以合照一張

你哋啲男人就係唔明 淨係為咗自己一己私慾
咩叫大方啲俾人影唔會少忽肉

咁祝你女朋友第時俾啲變態佬追住係咁影佢對腳 (如果有)

多謝晒喎變態

我身為一個女人點會未試過
我就認為 j 咪j 囉 有咩所謂
你明唔明就係有av 先會少左強姦
你唔比佢偷拍 就分分鐘多左非禮
偷拍拎黎j 佢偷望你都可以記住個畫面拎黎j 喇
男人黎講 你話你男朋友冇偷望d 女仔個波都冇人會信架喇 男人係一定會偷望d女架 就算佢係金城武呀里安納度呀都會望架喇
咁人人都望架喇 你咁介意係咪有d 多餘

個d佢自己ff我控制唔到亦都唔會知
至少佢做偷影呢個行為我覺得好冒犯

你係咪傻左 要講到 偷影人地對腳 係岩既 要大方d比人影？望同影分別好大喎Ching

你甘既logic 我要著得性感d 比人偷影 減低犯罪率？

就係因為你地甘諗 唔好問點解多左女人著長裙

你份咩女人？

你岩...睇完咪算..影黎做咩.所以我經常用欣賞的角度去欣賞美腿

咁樣樣你唔好影相囉

知唔知自己講緊咩？

咁著長裙你又唔鍾意 影相又唔鍾意 咁你講咩姐
難度你影d 動物 佢又想你影佢咩

喂 你講野好無point
影相-> 偷影
唔係唔鐘意著長裙->係少左著短裙選擇
動物 可能狗公就會口口聲聲叫人大方d比人影

比d時間你 諗個好d既point.

係連登講野有point 有咩用呀
你咁講法呢 你唔駛做人喇 我講你聽成個世界既男人都係咁架咋 性本惡 善係修返黎 男人本性就係色狼 只有控唔控制到自己 呢d 就係修返黎
但問題9成男人控制到表面 但內心根本一樣控制唔到 有男人會用其他方法去偷窺 例如定時快速望左或望右 就係中間果0.1秒就已經望左女人個波同條腿喇 女人們知撚咩 咪又係比人視姦左 所以1日間 女人們都唔知比條街幾百個男人視姦左喇 你逐個指撚住佢黎鬧 你都唔會鬧錯架我好肯定

都話望無問題
問題係影
有無留心上堂？

係偷影

望就冇問題 影就有問題 係咩問題

你重唔明？
Check下智商啦

你重唔講得明？

條支那人食得好雜吓

你講唔通就話男人本性嚟講
你呢d咩思想 係咪要去印度住？
比人強姦要講多謝？

然後上面一早講左望我控制唔到 係偷影係冒犯！

真心去檢查下自己智商

又或者心理有d問題

我冇講係男人本性冇問題
我正正係講緊呢樣男人本性黎
係每個男人都有問題
我叫你做人唔好雙重標準 應該大大力一出街見男人就鬧 我好支持你咁做

大佬 正常男人 都會係有自制能力
動物啊 狗啊 控制唔到自己就唔會有人怪既

我無雙重標準

再講一次
偷影係冒犯

偷影同偷窺有咩分別

絲打對腳一定好正